[有圖] 有人知道辻井穗乃果吃什麼大的嗎？

想推介給我香港的同胞

其實正咩 我會叫佢減肥

楊貴妃肥